變態佬畫啲動物玩震蛋

上一次我做左標題黨係我唔岩，我知錯了，真誠地向各位道歉。
但係我仲係想畫，畫完仲係想分享下
依家畫到第三集了，劇情係講班動物喺圖書館玩震蛋嘈親喺度想溫書既象仔
最後會點呢?

好短架咋得一分鍾，希望大家賞面睇下，今集畫得特別耐
大家睇完有咩想講不妨話我知

另外附上第一集同第二集，鍾意既巴打可以睇埋

第一集

第二集

支持樓主 第一個post追到依家〜

多謝支持 畫得真係好辛苦

推

最後象仔射咗？？？

岩呀 成枱都係

推推推

好有趣

其實好無聊

支持支持
感覺上第一二集好睇啲

想再聽第二集miss把聲 好好J

聽多d先岩

做乜撚

支持

大象毒撚好撚cute

男人嚟㗎

最緊要有heart

邪惡bgm

巴打加油
九唔搭八野睇得好開心

多謝

正評支持創意的

係，我自己都覺得好無聊，純粹想博人一笑

多謝你既意見
可能今集唔夠爆？

次次搵佢配驚煩親佢
所以比佢休息一集

同意

第三集最好

第三集意淫得嚟 象仔個性突出到
頭兩集太直接跳同Miss 群p 好生硬同誇

多謝你既意見，我都覺得玩得多左突然跳
所以第三集先咁

多謝！
最緊要觀眾睇都開心我就有滿足感

正
一諗起佢就覺得一定係用佢

做乜9

搞下笑

比左正評

不過配音可以再好d

WTF...

巴打係講第三集配音可以要好啲定全部？
btw多謝你

唔好咁啦

多謝幫推

屌好撚戇鳩

但係唔知點解好撚好笑

暫時都係得第一集笑得出

咁唯有下集再努力

...睇完覺得唔知睇左咩

wt da duck am I watching

皮已正
巴打加油呀

咁樣究竟係好定唔好

好痴線 support樓豬

again

多謝你 繼續支持呀

正，多謝多謝

啊啊啊啊啊啊

做乜啊

驚唔驚俾YouTube delete?

屌你

支持

黑人問號.jpg

應該無野 放左三集都無事

多謝支持

同佢講冇miss配我唔睇架啦

下次又搵返佢

幾過癮

好憨鳩

但我由動物圖追到而家

多謝你支持呀

真係好正

已閱
多謝

屌好撚顛

呢個癲喎

btw 個訪問出左街 有無比人認出?